「be water」民眾唔留戀金鍾，其實係一次進化

佈哂防。又重兵，唔應該去金鍾，be water 啦

去西環！

.

是

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

要手套

勁畫呀真係

叻左

唯一金鐘班狗西行去中聯辦包抄，應該留番部份人係中環佯兵

唯一驚

!!!

b la

我冇野講